46走左幾年 99今日都走埋

99好錫我 當我係女咁
99臨死前最想見到我同牙妹和好
點解我連咁小事都滿足唔到

Moto gp

Ok 和好

明明應承左一齊同阿女慶祝生日
點解你最後都係無嚟到

番工呀 唔洗揾食呀